★支：疫情對市場衝擊短暫 經濟長期向好

人民銀行金融市場司副司長彭立峰表示，受疫情影響，在2月3日金融市場開市之後出現較大波動，但他指出，短期衝擊之後，會回到長期的基本面水平，相信疫情的影響只是短暫和有限，不會改變中國經濟長期向好的基本面。

支那乜都向好嫁啦

永遠都得利好消息 利好方向 咁撚勁啊

乜撚嘢叫基本面 支那用字

TLDR:又贏

認同，所以全世界唔好幫支國人

若言屬實⋯

贏！

話說佢一萬億暴力救市已經燒完
佢真係sure唔駛做期望管理？

多難興邦

支或最贏

支鬼 梗係 支那用字，唔通US用字咩

侵侵：二千億美金準時找數呀！

長期有幾長呀

武漢肺炎中蟈或成最大贏家!

lm

咁好景呀
咁記住俾關稅喎

俾美國剔除左支那發展中國家優惠 , 無得再借低息美元去非洲放貴利 , 出口補貼超過 1%就會違規